***Calendar related calculations and measures***
Weekend = IF(OR(AW_Calendar_Lookup[Day of week]=6, AW_Calendar_Lookup[Day of week]=7),"Weekend","Weekday")
Day of week = WEEKDAY(AW_Calendar_Lookup[Date],2)

***Customer details related calculations and measures***
Current Age = DATEDIFF(AW_Customer_Lookup[BirthDate],TODAY(),YEAR)
Customer Priority = IF(AND(AW_Customer_Lookup[Current Age]<50, AW_Customer_Lookup[AnnualIncome]>100000), "Priority", "Standard")
FullName_CC = AW_Customer_Lookup[Prefix] &" "& AW_Customer_Lookup[FirstName]&" "& AW_Customer_Lookup[LastName]
Parent = IF(AW_Customer_Lookup[TotalChildren]>0,"Yes","No")

***Product details related calculations and measures***
Adjusted Price = AW_Products_Lookup[Avg Retail Price] * (1+'Price Adjustment (%)'[Price Adjustment (%) Value])
Avg Retail Price = AVERAGE(AW_Products_Lookup[ProductPrice])
Overall Avg Price = CALCULATE(AW_Products_Lookup[Avg Retail Price],ALL(AW_Products_Lookup))
Price Point = IF(AW_Products_Lookup[ProductPrice]>500, "High", IF(AW_Products_Lookup[ProductPrice]>100, "Mid-Range", "Low"))
Product Models = DISTINCTCOUNT(AW_Products_Lookup[ModelName])
SKU Category = LEFT(AW_Products_Lookup[ProductSKU], SEARCH("-", AW_Products_Lookup[ProductSKU])-1)

***Product returns related calculations and measures***
% of All Returns = AW_Returns[Total Returns]/AW_Returns[ALL Returns]
ALL Returns = CALCULATE(AW_Returns[Total Returns],ALL(AW_Returns))
Bike Returns = CALCULATE(AW_Returns[Total Returns] ,AW_Product_Categories_Lookup[CategoryName] = "Bikes")
Prev Month Returns = CALCULATE(AW_Returns[Total Returns], DATEADD(AW_Calendar_Lookup[Date],-1,MONTH))
Quantity Returned = SUM(AW_Returns[ReturnQuantity])
Return Rate = DIVIDE([Quantity Returned],[Quantity Sold],"No Sales")
Total Returns = COUNTA(AW_Returns[ReturnQuantity])

***Product sales related calculations and measures***
% of All Orders = [Total Orders] / AW_Sales[ALL Orders]
10-day Rolling Revenue = CALCULATE([Total Revenue], DATESINPERIOD(AW_Calendar_Lookup[Date], MAX(AW_Calendar_Lookup[Date]), -10, DAY))
90-day Rolling Profit = CALCULATE([Total Profit], DATESINPERIOD(AW_Calendar_Lookup[Date],MAX(AW_Calendar_Lookup[Date]),-90,DAY))
Adjusted Profit = AW_Sales[Adjusted Revenue] - [Total Cost]
Adjusted Revenue = SUMX(AW_Sales, AW_Sales[OrderQuantity] * AW_Products_Lookup[Adjusted Price])
ALL Orders = CALCULATE([Total Orders],ALL(AW_Sales))
Bulk orders = CALCULATE([Total Orders],AW_Sales[OrderQuantity]>1)
High Ticket Orders = CALCULATE([Total Orders], FILTER(AW_Products_Lookup, AW_Products_Lookup[ProductPrice]>AW_Products_Lookup[Overall Avg Price]))
Order Target = [Prev Month Orders] * 1.1
Prev Month Orders = CALCULATE([Total Orders],DATEADD(AW_Calendar_Lookup[Date],-1,MONTH))
Prev Month Revenue = CALCULATE([Total Revenue], DATEADD(AW_Calendar_Lookup[Date],-1,MONTH))
Quantity Sold = SUM(AW_Sales[OrderQuantity])
QuantityType = IF(AW_Sales[OrderQuantity] > 1, "Multiple Items", "Single Item")
Revenue Target = [Prev Month Revenue]*1.1
Total Cost = SUMX(AW_Sales, AW_Sales[OrderQuantity] * RELATED(AW_Products_Lookup[ProductCost]))
Total Orders = DISTINCTCOUNT(AW_Sales[OrderNumber])
Total Profit = [Total Revenue] - [Total Cost]
Total Revenue = SUMX(AW_Sales, AW_Sales[OrderQuantity] * RELATED (AW_Products_Lookup[ProductPrice]))
Weekend Orders = CALCULATE([Total Orders], AW_Calendar_Lookup[Weekend] = "Weekend")
YTD Revenue = CALCULATE([Total Revenue], DATESYTD(AW_Calendar_Lookup[Date]))

***Price adjustment related calculations and measures***
Price Adjustment (%) = GENERATESERIES(-1, 1, 0.1)
Price Adjustment (%) Value = SELECTEDVALUE('Price Adjustment (%)'[Price Adjustment (%)], 0)